Теоретический вопрос

Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий

Событие – это сигнал от браузера о том, что что-то произошло. Ha событие можно назначить функцию, которая срабатывает как только событие произошло. Такую функцию называют обработчиком событий. Есть несколько вариантов назначения обработчика событий:

*Атрибут HTML: on(событие)="..."
*DOM-свойство: elem.on(событие) = function
*методы: elem.addEventListener - для добавления, removeEventListener - для удаления


 